Домашнее задание

Базовый сетап фронтенд части проекта с React
Цель:

Научиться разворачивать фронтенд проекты с npm, webpack, React; Разобраться с настройками webpack; Подключить axios.

    Создать проект с create-react-app;
    Расширить конфиги webpack добавив проксирование вызова АПИ;
    Написать компонент с формой авторизации отправляющий запрос.
